玫瑰帶刺 亂採受傷

美好的東西 一定有其背後的代價

分別的只是你有沒有看得懂

有苦有樂 苦樂參半 無得便無失

。。。

採唔到

就算唔美好既事都要代價

幫你剃

1999

你個採花賊

只係美好嘅事付出更加多

識苦中作樂先過得開心

可惜唔係個個安貧樂道 滿足所擁有的
永遠吃著碗裏瞧著鍋裏， 慾望永遠唔會有滿足嘅一天， 就好似漏水嘅水桶永遠唔會有裝滿嘅一日

突然之間哲學咗添個人

人生就係為左追求更多
不惜失去原本擁有的

有一隻狼叼著肉 經過河邊見到自己倒影 就想搶倒影裏那隻狼的肉， 張開口搶的時候 自己的肉也丟失了 。。。

你不願意種花，你說，我不願看它一點一點凋落。
是的，為了避免結束，你避免了一切開始。

——顧城 〈避免〉

// 每朵花都有凋零的時候，我們卻依然渴望欣賞。

single bell single Bell
single all the way